點解要重視一個唔重視自己嘅人？

有冇人知點解？係咪希望佢有一日會重視番自己？

係愛呀蝦你

係 very on9

唔會有呢日

我知